之前有人話微辣係黃？ 呢幾日國安法佢哋仲有心情出娛樂綜藝片？

兩個鐘頭前仲出緊片

人地澳門關你撚事

人地澳門有咩義務要支持你

澳門人點會深黃，佢哋有錢收就無意見㗎啦

真心問其實微辣同屎家軍有咩分別，成個澳門YouTube 界比微辣壟斷晒，基本上你唔加入就發唔到圍

當年澳門立23條 樓主應該哭喪咗成年

鞭下之前有人話微辣係黃果啲on9 仔啫

好似話係條底褲黃

場景係黃

人地賺緊錢養大黃圈啊,拉